蕭若元 失業人士援助不足港府應變慢 歡迎高院判決 檢討評論及形勢 點解讀譚啟耀跳樓事件？

蕭若元
失業人士援助不足港府應變慢
歡迎高院判決
檢討評論及形勢
點解讀譚啟耀跳樓事件？
【patreon獨家影片預告】
2020-04-09

memehongkong
Subscribed614K

Published on Apr 9, 2020

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：